[港島郊遊]其實港島真係有唔少交通方便嘅行山路線

講到港島行山
最方便而又風景靚一定係西高山

最重要係交通方便
可以由中環/金鐘搭巴士上山頂起步
講到行山
裝備當然唔少得
地圖指南針就基本啦
其他物品仲有：
長袖衫褲 防蟲咬防曬，最好帶多套出汗都有替換
水同乾糧 維持體力
勞工手套 應付崎嶇山路
太陽眼鏡 太陽猛要保護雙眼
急救用品 趺親都有得用
如果要攀岩就記得要戴安全帽呀
其他各種工具就睇自己實際需要決定啦
做咩都好一定要注意自己安全

聽日咁岩放假
如果唔落雨我就去行山
有興趣一齊行嘅巴絲打都可以去
到時山上面再見
雖然天文台話聽日天氣唔好
但我相信香港聽日一定會好天嘅

漏咗唔記得講
怕曬嘅巴絲打可以戴埋防曬嘅蒙臉巾
而家夏天太陽咁猛
曬親塊面又紅又腫痛幾日架

加油，聽日山上見

好
我應該一早就出發
朝早涼爽好多
一到11點就開始熱

天氣唔穩定，記得留意大交合天氣通知，準備好應該要嘅工具

如果落雨記得帶遮

天氣熱行山補充水份固然重要
但飲完水個膠樽都好有用 行過廁所可以裝水
雖然唔飲得但可以清洗用